投票：公司咖啡好唔好飲？

正評：好飲
負評：難飲

我先：好飲過Starbucks